南韓人是否抵能死？

之前唔怕，而家好怕

拉